土木工程兩校相比 珠海整體較THEi佳

土木工程兩校相比 珠海整體較THEi佳

覆陳太：珠海學院以及THEi的土木工程比較，則以珠海學院整體的設備、校園、課程，以及氣氛會較佳， 他們即將建成新校園將在屯門青山灣，相信在今年入讀，日後有機會享用新校園設備。同時珠海辦學歷史悠久， 土木工程界別亦有不少曾在珠海畢業，前土木工程署署長劉正光亦在珠海畢業。至於THEi乃新院校，提供學士學位課程歷史只有兩、三年，社會認知性不足 ，惟好處是其辦學機構是擁有龐大資源的VTC吧！兩者選其一，珠海學院理應較佳。

撰文: 魯思 考試升學專家、撰寫升學專欄20年

專家

有無巴打可以幫手解話

係咪真係「土木工程兩校相比 珠海整體較THEi佳」呀?

Link:

專家

點都thei 啦，讀珠海以為你喺中國讀

陳太個仔真係慘

Thei Civil 起碼有牌

珠海無

用四年讀HD/asso

不如讀澳門大學

起碼有牌

On9
HKIE只認thei 唔認豬閪學院

屌你校園台都見到你